有冇人聽緊903晴朗頭先健悟狗引戰差d鬧交

聽唔到
可唔可以講下咩事
謝謝

佢兩個成日都咁架啦

健吾幾時死?

無聽到，健吾同ky？
利申，好憎健吾嘅講野方式

呢條八婆不嬲都係咁,條友跟本係包拗頸,又小氣到爆
總之好多人講而我未講既就係錯
我講先既就一定係岩
永遠眾人階醉我獨醒

聽開881晴朗 好少聽903 成日鳩笑

有潘小濤同林狗都ok既
有時聽881訪問果d人聽到著火！

有佢就唔想聽小氣到爆
成日執住一兩隻字煩足成節
KY 應該唔多妥佢

潘小濤把聲成日覺得好花生友feel

唔明點解成日請佢

小潘一講野就好煩膠咁

係唔
明明唔妥請黎做乜